[反分化]陳雲：一定要爭取到立法會普選。我們或者會互相吵鬧，沒所謂的，但大家一定要努力。

陳雲：美國將立法敦促香港政府在2020年立法會普選。
大家香港人，這幾日一定要努力，集會請願，向國際社會求助。我們或者會互相吵鬧，沒所謂的，但大家一定要努力。這種千載難逢的機會，香港歷史上好少出現。

Wan Chin 到時好多議席，大家爭個飽。但首先，一定要爭取到立法會普選。

屌又講人話

認同請幫手推post

屌post咗係吹水台

陳雲都暫時放低左私怨了